湯家驊 劉江華 香港政壇最仆街之二

依家仲傳話做政務司長，仆街啦去！

689 開始 政府請 不問能力 只問立場
最仆街都係董建華 攪左個高官問責出黎
都唔講奶唔奶共 而家D官係能力不足

劉江華仆街啲
正宗政治投機者
當年為補議席唔聽港同盟支笛然後自立再走去建制派

最仆街竟然冇四大妖婦份

我從來唔覺得班官能力不足
只係缺乏監管
唔需要為自己工作負責任

最仆街肯定係狗主碌撚，個仔坐

個仔坐完黑獄仲要繼續幫共產黨賣命，正人渣

仲有馮煒光

所以點解香港死硬，到今時今日仲覺得啲官無能 佢地目的係咩呀，係為共產黨服務呀

到今日仲覺得佢地係服務市民，只係能力不足就好似見到個強姦犯強姦緊係到講咦佢整痛個受害人喎，唔得溫柔